Програма розроблялася на операційній системі Windows 10 за допомогою IDE Visual Studio 2019, тому якщо для запуску потрібно якісь додаткові файли - повідомте

Лаборатрна робота №1 була захищена ще до початку карантину.

Точка входу в програму в файлі OPT_Lexer.cpp.
Для зміни вхідного файлу потрібно змінити змінну analyzingFile, а для вихідного - outputFile, які знаходяться у файлі OPT_Lexer.cpp.

Тести знаходяться у каталогу tests.
	* test/test01 - правильний тест;
	* test/test02 - помилковий тест; (лексична помилка)
	* test/test03 - помилковий тест; (лексична помилка)
	* test/test04 - помилковий тест; (лексична помилка)
	* test/test05 - помилковий тест; (синтаксична помилка)
	* test/test06 - помилковий тест; (синтаксична помилка)
	* test/test07 - помилковий тест; (синтаксична помилка)
	* test/test08 - правильний тест;